陳雲：中共派人經營連登討論區，打擊高登討論區

事緣陳雲share左高登一篇文。
//陳雲：早就知道。泛民=暗共。一篇文總結了連登討論區的操作。//

咁篇文就咁講，奇文共賞：
//容我把整件事情，總結一下。

網絡的自由討論，對人民有利，對政權不利。於是，中共派人經營連登討論區，打擊高登討論區，使大批用戶過檔。抗爭之初，連登被視為抗爭大本營，並發揮影響力，以便取信於人。

其實連登一起初，是港獨派（同泛民有合作空間者先係偽獨 呢個係本聯盟嘅主張，因為獨派早幾年前已被滲透，從最近的中共叛徒特務口中，得到證實），一開始便極力打擊熱血城邦的聲音。連登成為抗爭大台，定下口號、衣著、歌曲、行動方針、武力限制、及誰人是鬼（裝備比較好的前線，及you guessed it：熱血城邦）。

然後泛民打手全面滲透。獨派因為缺乏領袖，由共諜操作下，由與泛民敵對，一下子變成依附泛民，兩派合流。操縱連登，便操縱了勇武。勇武的政治觸角、戰略、及戰術得不到提升，停滯下來。由八月開始，連登打手不斷吹風搞大遊行，破了流水社運，使多人送頭。勇武迷失方向。

連登不斷推出無效的新行動（除了裝修），有癱瘓機場，臨時政府，商場唱歌（一般人很開心，屬於左膠式行動，但估計大部分人被人面辨識，入了database了），三罷堵路等。三罷搞不成，因為香港本身的超穩定結構，行業極端分割，傳媒被中共操縱而失去公信力和號召力，最重要的是金融中心的運作不容暫停。所以演變成以堵塞交通來製造混亂。

起初連登以「怕民意逆轉」為理由限制勇武的武力上限，但吹風去堵塞交通要道，卻又忽然不怕了。但長期的人民鬥爭，一定不可以妨擾市民搵食，因為市民是後援支撐著抗爭的。自斷後援的結果，果然帶來民意逆轉。藍絲出來拆路障，政府清潔連儂牆，已不太見有人出來阻止。

連登吹風叫人去堵塞吐露港公路，差人來趕，便退入中大，釀成中大攻防戰。熱血城邦起初呼籲大家散水，但連登及泛民KOL（代表人物：金水）不斷呼籲中大有必要死守，例如以HKIX位處中大等理由，呼籲大家往中大增援。城邦後來派員參戰，有些在場前戰會知道。後來發生奸細代表中大生開記者會事件，其訴求是：須如期舉行區選。（這其實應該成為一個警號，但沒有人注意到）。陳雲對中大事件評為：虛假戰爭。

中大解圍，輪到理大。勇武由於嚐到久未嚐到的小勝利，便都到了理大幫助防守。然而很多人（包括被稱為鬼為散水向左走向右走的熱血城邦）説理大無得守要be water，呼籲大家離開。於是好些人離開。但仍然有不少人留守。差人一早已到場擺出包圍之態，但容許人進入。請君入甕之局完成，便封鎖出口。

這個時候，連登及一眾泛民吹風要營救理大內被困之人。一般人見呼籲迫切，便都上街，上演「圍趙救趙」。但營救者主要為一般人，勇武已有一部分被困理大，分薄了人手，根本拿差人沒辦法。差人事先佈防，盡佔地利，例如預先霸佔天橋居高臨下射擊。兼且大部分前往營救的人都遠遠地躲在後面，還是要靠為數不多的勇武上前。結果被捕一千四百人，受傷者無數。營救失敗。是晚陳雲呼籲留守者突圍，但原來理大裡面有知名左膠做領導。熱血派人營救，救了一部分人出來，但熱血副主席四眼因有傳媒作即時報導，引來差人而被捕。//

拉，咪理條怨婦

呢條撚屌.....

陳雲呢個分化L , 仲有一年先選立法會，咁快就彈出黎？

陳雲同海外民運人士一樣 被收買

私怨到癲撚左

又屌票

笑死

白卡佬 拉

呢個係我係其他post對陳云呢幾個月既總結：

「血債票償」係一件蠢事，但行使投票權去驅逐中共抓牙就係一件義事

陳雲根呢個賤人
9/6、12/6、16/6叫人唔好上街、唔好衝擊做泛民棋子，結果靠住歴史性既100萬同200萬人上街，仲有最重要12/6無數手足既犧牲，惡法當初先可以暫緩

另一條惡法禁蒙面法立法當日，陳云叫你乖乖地留係屋企，又係離不開「唔好中泛民計」既論調，如果跟佢咁做，咁即係話比政權知道呢條惡法係好有效，更加會孤立埋最前線、最勇武、一定會上街反惡法既手足，同時將義士用完即棄；而最有喜感既係，呢條惡法一個轉身比泛民打贏埋

香港人得到加泰既聲援，舉行返加泰集會呼應，陳云叫你唔好去，話會影響美國人權法通過，結果而家兩院都通過晒

不停吹奏休息散水話要等埋人權法通過，到人權法就通過，就吹話要等埋貿易協定，目的只係想分散前線既人，幫政府維穩

又係離不開「中泛民計去送頭」，叫人中大唔好支援，理大圍城唔好去救，咁同將前線既手足用完即棄有咩分別？ 老吹黑警會自己退叫人唔好去理大救人，結果轉頭黑警就攻入zcore洗樓；就算成效唔大，唔救人等同將義士當condom有咩分別？以後仲會有人上最前線抗爭？ 陳云條賤人由頭到尾都係想消滅最勇武既反抗勢力

三罷好明顯係其中一樣可以好有效既抗爭方式，陳云一邊屌晒其他反對派籌款食人血饅頭，然後一邊叫你地唔好三罷乖乖返工，努力返工先可以出糧捐錢比佢，what the fuck?!

即使區選制度對實際抗爭作用有限，但有機會爭奪資源又好、驅逐中共既抓牙都好，投票亦係兄弟爬山既另一種抗爭方式，經歷左721、831、101、無數犧牲左條命既義士，陳云叫你嗰一票投比中共，等佢既抓牙繼續可以屠殺香港人

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母

陳雲先係收中共錢

唔岩佢聽就係共碟
吹下風行動就無啦啦變泛民打手
佢同班弟子不停分化香港人狙擊泛民幫建制拉票就係為港爭取民主
屌你老母仲信佢講野既人智商有冇100
好心佢地返小學學下同人相處學下接受下人地意見

比Solomon睇

陳雲 : 美國支持送中條例

根本係香港大毒瘤

佢成日講到侵會簽貿易協議先，依家簽左人權法喇，佢醒未

陳雲同熱狗都係on99

總結得好貼堂

拉

呢個post要強推

有少少都岩岩地,
個D永久傷既野就叫停
個D即刻回復倒既野就吹人做

陳雲->負評->上一頁

而家高登得返班熱狗喺度圍爐咪岩囉

iProa咩黎架？

條撚樣1/10都叫人唔好出黎

收左錢
係咪都打幾句囉

屌, 條友d野唔洗理

你覺得係私怨only?
不過可以不理

71

陶傑叫人撤, 比陳雲屌

但後來陳雲又改口話撤係明智.....

分化撚。咁唔通民建聯（少數派）就係好咩
出賣香港第一

佢 cl 左線啦

陳雲=共狗

露哂底啦國屍

佢不嬲冇料到
蕭生勁佢好多

中共經營陳伯

，Hello 暗共

正視聽，謝總結

佢就真係暗共

陳雲就算再聰明
有一樣點都講唔通嘅就係自打嘴巴
最佳例子就係2016立法會選舉
係咁屌人搞港獨
選輸咗又同人講城邦論係港獨
屌 咁即係算點先

新東立會選舉個陣，云伯：你嘅質疑嚟得太遲

pull

睇完都唔明up乜9

又奀皮唔食藥啦

分化狗

屌....成鳩日轉傻佬D文

noted

其實陳雲都無乜人想理，理得一係未聽過，一係癲埋一份，巴打你咁有心屌柒佢都係難得

我覺得佢唔只係暗共仲係共匪添

痴線佬

黐線佬快撚d收皮啦

講得好好 我要save底
最憎啲熱狗 陳雲fans 全部眾人皆醉我獨醒咁
明明好鬼

同黑警一樣，永遠只有人地錯，自己永遠岩

😂

佢真係唔撚識架喎

青山逃犯

哇 屌真係中哂。完美總結

冷處理熱狗啦屌

緊係啦
高登俾熱狗控制哂
緊係唔鍾意連登

其實佢係咪男版四方西咩鳩都唔啱，當所有人都係鬼果時係咪代表你一定係人，如果要所有野都陰謀論睇，咁689同777會唔會反而係好人，港獨之父港獨之母!

弱鳩智
咁早洩一定係共產黨派黎

共青團分化post

事後孔明我就見得多，事後孔明完仲要分析陰謀論都幾巴閉。明明大家摸住石頭同冷氣軍師去指揮，都可以俾佢話操控風向。
國師先知後知既分析都可以入撚哂泛民數，其怨念比一個著紅杉跳樓既怨婦仲勁得多。

成鳩日都話泛民點點點 係咪非建制都叫泛民 就是鬼

冇錯

佢唔係支持
你睇清楚左佢講咩

支持陳雲

講撚到好似全盤野都係中共同政府掌握之中咁
明明政府就柒到甩碌,唔好講而家既結果係政府中共想既,期望既成真左
成個政府根本就柒頭當道,柒到阿媽都唔認得,兩邊都屌到佢地仆街,中共輸到淨識錄音機,笑撚死人咩,講到好似佢地運籌帷幄,都係得出咁既結果,步步錯

總結得好好

巴打 借黎share岀去

食shit啦

陳雲唔係話自己支持, 係話美國是想條例通過的

講得好
當年d人聽佢講 咪出咗個何妖囉

無得救

祖信
亂ban人 同出賣巴打
最緊要係同連尼住 合作唔到隻app
祖信唔比連尼住搞 手機app
先有連登出現
國師 又亂鳩吹 玩分化

真假夾雜 先係大話至高境界

收啦熱普城
成日搞分化
又話退出社運
邊走邊屌
碌撚啦你地

因為滲入、騎劫唔到
就抺黑

其實佢研究語言文字同長遠政策係有一手
（中文解毒同香港城邦論真係兩本好書）

何苦搞到自己咁呢？

呢條友自從中學睇過佢唔知邊本書之後就直接blacklist

689叫你投保王
政府叫你投保王
保王叫你投保王
支那叫你投保王

陳雲叫你投保王

真係唔好睇咁多熱狗...

陳雲話保王係敵人
但叫你投保王

唔搞黃洋達邊有錢去旅行食刺身

熱青城打手不斷搞統戰企圖控制連登最終失敗，當初熱狗鄭錦滿呼籲熱狗網友杯葛連登仲有黃洋達呼籲熱狗網友唔好在連登開 accounts，今日輪到陳云根不斷對連登潑污水

連仔唔係一早重擊左林早洩咩

青山走犯又9up

陳雲：停止沖擊，應該要搞展覽會

都係果句， 熱狗返高登啦

9達四十幾條罪幾時坐

做多一個簡單總結:

政府唔想我地做:
(1) 街頭抗爭: 呢樣唔洗解釋
(2) 和平集會: 因為和理非好明顯可以凝聚民意
(3) 三罷: 直接影響經濟，直頭鍊住政府春袋
(4) 投票比反對派: 贏選舉係最有說服力既民意表達選項

陳云叫我地唔好做:
(1) 街頭抗爭: 咁樣係"泛民既棋子，泛民推你去死"
(2) 和平集會: 咁樣係"中泛民計，日程表係推你去送死"
(3) 三罷: 唔返工自己就無經濟能力，要留返啲錢捐錢比佢"做研究"
(4) 投票比反對派: 泛民食人血饅頭，要"懲罰泛民"

同政府啲口徑完全一樣，只要係前面個理由加上:
"中泛民計"、"泛民食人血饅頭"、"泛民推你去送頭"、"要投比建制懲罰泛民"、"泛民出賣義士抗爭者"
咁樣就好合理，完全係覺醒晒，國屍好有智慧，要iq140以上先睇得明

另外民間搞既活動例如連儂牆，黃色經濟圈，"願榮光歸香港" 呢啲都係政府唔想我地做既野，因為呢啲係可以匯聚民意同打擊政敵(藍絲)既軟實力
只要加上"黃絲戇鳩做埋晒啲無謂野"、"黃絲淨係識今天我"、"黃絲豬閪唔敢還手"咁就完全合理化，民間所有活動都係戇鳩無撚用

明明"光復香港 時代革命"係一句所有香港人既一句口號共識，時代革命就係正正表達到香港人(不論獨派又好，一國兩制論又好)要由下而上推翻而家呢個腐敗政制既精髓所在；2016年本土派比熱普城搞到雞毛鴨血，佢地熱狗就不停恥笑時代革命革左去邊，到2019年遍地開花，又要眼紅一個為左香港而身在獄中既梁天琦，係要整成一句老土到核爆既"光復香港 驅逐共黨" ，屌你老母而家咩中國嘻哈玩押韻咩

我一向都話唔好晒時間去捉鬼，但陳云同佢啲黨羽係咩人，大家自己睇

咪能再貼呢隻精神病患者嘅飛機文啦

陳雲收皮

陳雲咪就係畀仇恨支配自己嘅好例子囉

高登依家折墮到要痴住國屍

呢層要廣傳

屌票

[quote
這個時候，連登及一眾泛民吹風要營救理大內被困之人。一般人見呼籲迫切，便都上街，上演「圍趙救趙」。但營救者主要為一般人，勇武已有一部分被困理大，分薄了人手，根本拿差人沒辦法。差人事先佈防，盡佔地利，例如預先霸佔天橋居高臨下射擊。兼且大部分前往營救的人都遠遠地躲在後面，還是要靠為數不多的勇武上前。結果被捕一千四百人，受傷者無數。營救失敗。是晚陳雲呼籲留守者突圍，但原來理大裡面有知名左膠做領導。熱血派人營救，救了一部分人出來，但熱血副主席四眼因有傳媒作即時報導，引來差人而被捕。
[/quote]

咁姐係理大入面嘅係勇武定左膠

上次立會選舉時高登都充滿熱狗啦

我一早講左保皇狗次次都係用泛民去分化

講得好

實際係相反

尋日有個post講共青tg group以為笑下算

但陳雲熱狗又真係不遺餘力咁做野

係呀想當年我話唔好投蝗上，係時事台俾葉政淳(佐倉綾音) 班熱狗水泥隊圍屌

然後放棄郊登討論區

因為步步都唔係佢嘅計策嘛咁樣成功都只係中對手計

總括黎講，香港既革新係需要一群數量龐大且具行動力既志願者去推動，所有喺網上媒介既言論咪當係行動參考。睇完咪自己諗諗係咪你想認同既方向，咪做撚左先囉。衣家大家都開始進化左，政治敏感度都比五年前高左，大家都唔再係齋up既人。屌你以前你估會唔會咁有日程表？本土又會唔會咁自己做完實事唔同我地割𥱊？啲泛民又會唔會咁左膠咁向暴力說不？雖然咁講好似幫分左派咁，但諗深一層如果我地真係想為香港好既，喺檢討同路人手法上一定要再進化，唔再停留喺口誅筆伐既年代，大家要將
自身既行動力上升。喂大佬呀，香港真係仲有好多人睇完就算架喇，單純用文字屌係盞令矛盾加深，對所有手足都係有害架我地最困難既地方就係凝聚起上黎比起建制派單純用金錢權力利益就一勞永逸；而我地睇既要素除左自身利益，各種普世價值，又要反共滲透，仲要睇埋抗爭手法既話我地就只會越黎越散架咋

因為佢想焦土
置諸死地而後生
你地聽人講野要聽成件事
唔好節錄一兩句出黎就算

建制全勝=話俾全世知香港呢個區選被政府弄權
可以加大國際既 輿論同壓力

家下事實證明左
泛民全勝
人地祝福我地立法會選舉成功

本身眾議員有2020雙普選
都無了

割屍又中

原來係咁

之後熱狗又派人去選

當日自己又去選

收皮啦連連登成立原因都唔知
高登賣手足資料呀除左牙joe條撚樣

戇鳩, 參議院版本先有2020雙普選, 亂講野響度praise過街老鼠陳云根

光復香港，時代革命比佢屌過話咩語句問題
願榮光歸香港又屌過詞有問題話佢嗰時城邦會戰勝歸來好好多

佢會話侵被泛民迫 泛民又中

佢地政治理念同泛民都唔同
泛民仲係中國民主主義

佢地參選都係想本土理念仲可以係社區生存
佢自己選都係想宣揚求續基本法
熱普城合作 五區公投
可惜香港人唔接受
2016年好好既政治態
又放棄

邊撚個再share陳雲條垃圾嘅post就block

係社區生存有好多方法
但又係要用返佢屌鳩人地用嘅方法黎生存

又係嘅，唔努力搵錢點比黃生兩公婆去旅行食魚生

幫你推

正式宣佈，

佢已經放棄掩飾，直線進行分化任務。

唔好浪費時間討論佢

呢條友真係好撚煩
區會大勝後狂出POST攻擊

真係打建制打共產黨都唔見佢咁積極

熱狗同陳雲post可唔可以唔放起連登度?行動post又推唔郁，想點

流水社運岩
舉美國旗岩
整盾岩

但一埋泛民堆
就幾岩嘅野都會俾佢話錯
明顯對事不對人

高登俾你班熱狗水泥隊玩爛左
而家怨連登仔唔show 你

佢或者上過連登 但一定未上過高登 依d死老野識閪咩 知唔知邊個係阿爾克馬爾呀 知唔知邊個巴打自稱俾西班牙打壓佢全家 黎到連登 知唔知交你老母稅有咩咁剋人憎呀 全港踢波最勁係邊個 全登邊個係最鐘意扮有錢仔嘅全更呀
一開始連登出現我地只有打機打J睇波 邊諗到可以幻變成咁 咪馬後炮啦

有病記得睇醫生
睇你講呢堆野都知你病入膏肓, 希望你仲有得醫

仲有呢一段

做多一個簡單總結:

政府唔想我地做:
(1) 街頭抗爭: 呢樣唔洗解釋
(2) 和平集會: 因為和理非好明顯可以凝聚民意
(3) 三罷: 直接影響經濟，直頭鍊住政府春袋
(4) 投票比反對派: 贏選舉係最有說服力既民意表達選項

陳云叫我地唔好做:
(1) 街頭抗爭: 咁樣係"泛民既棋子，泛民推你去死"
(2) 和平集會: 咁樣係"中泛民計，日程表係推你去送死"
(3) 三罷: 唔返工自己就無經濟能力，要留返啲錢捐錢比佢"做研究"
(4) 投票比反對派: 泛民食人血饅頭，要"懲罰泛民"

同政府啲口徑完全一樣，只要係前面個理由加上:
"中泛民計"、"泛民食人血饅頭"、"泛民推你去送頭"、"要投比建制懲罰泛民"、"泛民出賣義士抗爭者"
咁樣就好合理，完全係覺醒晒，國屍好有智慧，要iq140以上先睇得明

另外民間搞既活動例如連儂牆，黃色經濟圈，"願榮光歸香港" 呢啲都係政府唔想我地做既野，因為呢啲係可以匯聚民意同打擊政敵(藍絲)既軟實力
只要加上"黃絲戇鳩做埋晒啲無謂野"、"黃絲淨係識今天我"、"黃絲豬閪唔敢還手"咁就完全合理化，民間所有活動都係戇鳩無撚用

明明"光復香港 時代革命"係一句所有香港人既一句口號共識，時代革命就係正正表達到香港人(不論獨派又好，一國兩制論又好)要由下而上推翻而家呢個腐敗政制既精髓所在；2016年本土派比熱普城搞到雞毛鴨血，佢地熱狗就不停恥笑時代革命革左去邊，到2019年遍地開花，又要眼紅一個為左香港而身在獄中既梁天琦，係要整成一句老土到核爆既"光復香港 驅逐共黨" ，屌你老母而家咩中國嘻哈玩押韻咩

我一向都話唔好晒時間去捉鬼，但陳云同佢啲黨羽係咩人，大家自己睇

若然屬實
咁樣真係土共成日鳩叫搬石頭責自己腳
連登根本係成單反送中既網絡大本營

鬧得岩
有咩問題

講起高登，洪飛凡生cancer 依家點？

高登從來都好穩固，幾廢都無人取代度
就係多得你班熱狗先至拆得散高登
d人係討厭你地霸左高登，所有台既人一齊去連登

推推推

咁再推

連登唔係比方丈壓逼先自立門戶嗎？當初好九慘喎，點會係中共經營呀...
其實成單嘢根本似香港大蝦細，公司閪文化一九樣慘...
連登都有過幾次退會潮啦吊....
你話有中共入來攪事我會信，但係中共經營會否錯九晒？
定我錯咗？

你睇下你地幾撚on9
講乜撚比全世界知區選被控制
呢樣野係你地班熱狗先覺得係咁
事實係成個國際社會都當今次區選係一次公投，一次民意既證明
到時建制贏哂係全世界都當左香港人係反對反送中運動，跟著建制再係立法會繼續贏繼續撚鳩香港人，直到香港玩完
唔係你班傻鳩講既咩置諸死地而後生

而家係香港人個個都知你地個套on9先屌柒你地
你班熱狗仲成日眾人皆醉我獨醒咁批評人地唔識唔知
好心你地唔好咁撚肉酸

仲有而家通過係參院版本係2020雙普選
唔好柒啦你

好多熱狗應該本身個人都奇撚怪
所以好易病入膏肓中左邪咁
其他人講乜佢地淨係識屌人

老師又中

我覺得要長期post長期屌先唔洗咁多人再信佢

咁大家做咩討論出年功能組別點玩？

-1百萬選民, 80萬人選泛民, 建制全勝就叫區選被政府弄權
-80萬票入面有70萬張白票就叫香港人自我放棄
再者建制上台香港人如果唔上街抗爭點顯得香港人想爭取自由; 咁姐推D香港人去死啦.

陳雲自己定位應該係假亦真時真亦假，時認真時 9up, 但熱狗就全盆接收

高登死其中一個原因係熱普城水泥隊，所以熱普城=暗共

呢篇要bookmark 下次再有啲傻鳩教徒就可以大巴大巴車落去

成撚日話咩唔好因人廢言 收皮啦

陳伯你幾時死，港女都冇你咁煩

真係有真心膠 識人係咁
所以更加要小心 熱狗

咁點解仲討論功能組別點玩

一定係早泄收左共產黨錢
逼連仔自立方便控制

係露出真面目

終極分化撚
成日割同路人
正仆街

熱狗=共狗

依個白卡友以前跟何志平㗎，condom中嘅condom

知唔知帶兩個condom係會點？

似

係

暗共露底了

老屍啲文

發現關鍵keyword

青山派

佢老細肥平係美國坐緊